好似比人呃

話說家父前幾日去二手車房換車
睇中左隻2006 豐田bb 成 五萬8
壓到4萬8
但見上網賣4萬4
想問係咪比人呃

車行貴啲是常識吧

但又見有人賣5萬
我都唔知係咪比人呃

咩叫厄？
明明大撞同你講係直版就係厄，明買明賣點樣厄

樓主知唔知咩叫呃 佢開價 你老豆肯 咁何來有呃

車行收得多數換哂消耗品+check車架既， 當買個保障啦，不過如果個間係黑店就

人地唔洗賺咩

維他檸檬茶喺百佳賣6蚊，喺7仔賣8蚊，仆街百佳呃人！

你爸拎架咩車去換
車房收幾多錢

低能都揸到車